屌，聯署左醫護罷工好撚驚比人秋後算帳

求咁多位同工快d簽署

我唔想咁孤單

見到有d同工成個病房罷工，真係覺得好勇

希望大家一齊都出黎啦

保埋佢地

推

推
齊上齊落！！！

02.03 不封關 不上班
醫護罷工 全港三罷
我會陪醫護一齊罷

希望同工一齊努力💪🏻

人多一定唔驚

所以一定要一齊出黎

隔離辭埋職

好好好好好好多謝你地肯企出黎
香港人一定會陪住你地
一齊罷工 ！

香港醫療界人手長期不足，唔驚第日冇人請喎，支持醫護罷工！

有d isolated ward既同工直接賠兩個月錢走

唔做HA大把出路啦

有同事要養家、結婚、供樓

越多人越有牙力 藍另計

係，一定要企出黎

幫推

要關注！元朗鄉黑又打手足！

元朗又想黎多次721？

👍

Push

樓主perm 咗未？

辭職 威力更大 又唔洗擔心秋後算賬

咪玩啦師兄

我都簽左！唔撚驚！

我讀左咁耐，出黎做得半年

支持你哋

過左probation la

支持你
歷史唔會遺棄你哋
香港人都唔會

罷工 你每日都係被政府 病人 無關人 不斷抽擊

辭職 無人吹得你漲 犯法呀？

醫護長期唔夠人

短時間填補 幾十 幾百 過千個 職位空缺係無可能

邊個有效令政府跪 自己諗清楚

有負擔就sorry啦 罷完都唔會有用 講到明

唔撚驚罷工

唉，仲希學債要還

push

已簽, 驚閪
最多做私家

希望啦，怕做左歷史既condom

Support

😡

講真，醫護要移民好容易。

Ea仔表示成個dept應該得我一個罷

齊上齊落不是口號

推 自救呀香港人

我有份簽一齊努力齊上齊落

已準備做Condom
個Ward無乜人陪我罷

咁你要幫手save低啲歷史戰績
隔離post先有幾個護士辭職，有埋仔女

p

一齊罷

支持手足

放心

一齊罷工

已簽

簽咗 齊上齊落

炒你就唔會嘅
最多以後啲duty 核核突突
好多poa oan noa 咁啫
利申: 會罷

G chi

工可以再搵但命就得一條

要簽一齊簽

我個度都係得小貓三四隻
但都無阻我既決心，覺得岩，就去做！
雖然我個ward人少
但都仲有5千個同路人

支持你但係你呢個標題想點？

關唔封，就罷工👍🏻
撐

就快五千人陪你，仲有四十幾個工會企你地背後無條件無限量支持，點都唔會孤單

推！

na都比得出 睇下醫護幾低賤

2月3 號到底大家會唔會罷工
定係得把口，到時賣醫護？

就係怕宜樣

我此刻心情

罷工

冇所謂既

好

Pushhh

驚閪咩
清算？咪清囉 睇下仲有無人同你做野囉
真係唔撚得咪技術移民走囉屌你老母
各位同事
咁撚多手足出事 我地幫到嘅真係得好少
你地睇下岩岩元朗鄉黑又出黎
又醫撚埋升天南d臭閪？
屌你老母啦
叫班黑警自己醫囉

想死定想無左份工

咪開關囉
開關一齊死

驚閪，最多出私家醫院做！唔好為呢個仆街政權賣命！

良心要我簽
理性就好驚

支持 唔使驚！簽左

一齊加油啦

不過都係長期戰嚟嘅
點都好 我相信好多人都支持你哋
唔知講咩鼓勵説話
所以都係嗰句 身體健康 同 光復香港

呢個世界從來都係法不責眾
你地好勇敢
相比你地我真係好懦弱
多謝前線醫護

咁遲早取代

咁易請咩

多謝你地

萬八人又會得意四千幾人簽左
各位同事唔好咁啦
無左我地 仲有d藍絲同事架嘛
唔駛驚啦
d藍絲咁撚大愛咁撚愛國 唔係唔撚返幫助同胞呀？

感謝醫護付出，推

佢一清算
一齊唔做
睇下邊個死

有d 係gp到唔講野

唔知佢地點

加油

而家有左工會仲要驚引入大陸醫護？
佢每次propose我地就無限期罷佢老母
人係自私既
到時影響到自己飯碗，而家唔出聲既同事都一定會罷埋一份

齊上齊落！

唔係醫護，見到有咁多人齊上齊落覺得好感動
送上榮光X -japan版

Show me the HK Spirit！！！
我真係好想有生之年見到香港人可以贏
光復香港！時代革命！

工會係反擊既第一步

岩啊

所以要罷就一齊罷

不過我覺得唔值得用條命去幫大陸人

推 請一齊罷工

呢到好似有唔少醫護
我想同大家講句
多謝你哋！
多謝你哋願意take the risk去保護香港人
希望你哋睇到 係冇乜實際作用
但想俾你哋知道 有好多人好感激你哋肯企出嚟

嗰啲冇罷嘅 可能你哋係好想救人 好有使命感
或者係家庭支柱點都好 我唔會怪你
要怪我都會怪香港政府先
醫護人員之間係咪有句咁嘅嘢
幾多人入去 幾多人出嚟
希望你哋平安

Na我fd成日有

支持醫護

推! 會陪醫護罷工

推 齊上齊落

之後政府好似已經想請大陸醫生
降低考試要求定標準 等佢哋有得嚟香港做醫生
仲用人手資源短缺為由

齊人就會贏

往好嗰邊諗就係
咁當然 我緊係希望你哋成功啦
只係我成日都覺得 政府仆街 佢真係咩都做得出
唔理幾多人反抗都好..

不過宜家都唔係放負嘅時候
支持你哋

今次罷得成嘅話你地工會第日罷工籌碼大好多
一發現HA 會秋後算帳想洗血嘅即刻全體罷工
到時HA 發覺唔炒得一定會同你玩法律
所以而家想罷得有保障嘅就唯有跟足規矩罷佢老母工
玩玩下變常態HA 自然唔敢亂郁人
先例一開其他工會都可以照版煮碗

呢個對日後嘅勞工權益爭取好緊要
如果今次罷唔成唔知幾時先有呢d 千載難逢嘅機會

醫護加油

嗱，法律上對於煽動公務員罷工
係以有冇鼓吹人罷工嚟界定

你如果只係講出罷同唔罷嘅優點缺點
再加番句叫大家快啲做決定
理論上，唔算鼓吹罷工唔犯法

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

樓主係咪睇錯 冇人罷工
全部SL

我準備好同你地一齊罷工！

希望事成

應該有細膽抱觀望心態

全香港都撐你哋！

支持

推爆

簽左，少淆不過頂硬上

PUSH

G CHI醫護罷工

支持你

罷

721

人多就唔驚

幫手推

Probation唔同perm

無錯 越多人牙力越大 剩低班藍絲硬食武漢人

已經唔係秋後算賬 係命仔問題……

樓主呢頭叫人出，嗰頭係咁講會比人清算，無無前途，要結婚供樓，高級5毛黎，一手軟，一手硬

推。

推！！！！

gogogo

佢要喐你 根本就係等緊時機喐 唔存在你 反對唔反對佢 又係囚犯困境嚟

支持，感謝醫護

Respect
我同你一齊罷

唔罷咪自己頂，到試個政府不停試你地底線 一批批放落嚟醫， 高層都係照坐office ，死既係更多醫護 同香港人 ，攬炒不是口號

推！！一齊罷

簽呀

Sign please !

咁多人都有簽唔使驚既
分分鐘藍色醫護驚死都簽埋呢

叻

驚條毛咩
本身醫護都唔夠人
根本政府無本錢秋你後
怕你唔撈添呀

多謝手足！
唔係醫護，但願意一齊罷！

唔怕
藍絲最怕醫療水準下降
到時一齊反政府再唔係醫護又再罷工

就係罷工先反制到
一隻豬好服從你, 你會唔會唔劏呀?
bungee jump隻豬都劏咗啦

唔好意思 借個位黎俾大家睇吓
131元朗鄉黑重現721

咪撚再濫用靜靜雞

辛苦晒
頂住呀
有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

我識個APN都簽咗，唔好驚啦！
點都好過用條命去換大陸西條命呀！

咪唔好罷
遲下一車車武漢肺炎病人等樓主你照顧

我好同意現階段罷工 係應該 同有必要
只係想提出嘅就係罷工都唔一定反制到..可能有成效
但個結果未必係咁理想 何況宜家唔係全部罷

預計負面結果同對罷工抱有希望 支持實際行動
兩件事係可以並存

齊上齊落

support

感讚你

推 幫自己推 醫護手足就係我地每一個人

[重點！]醫護可以唔洗代通知金就可以辭職！！！

支持，感謝!

你叫精神科同事情何以堪

全部出嚟私人執業咪得

三罷

幫推罷佢老母

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔洗擔心 死唔去再考慮秋後問題

做乜鳩
對支那豬第一條規律
就係比佢惡先唔會比佢食

有牌在手，佢求你多過你需要佢

全部簽哂就追究唔到

根本醫護夠惡既話
林鄭就會好似對班黑警咁
聽晒醫護話

要改變軍警政府治港
醫護既崛起可能係出路

咪傻啦，醫護係重要資源，又厭惡性工作

未加入公會 可唔可以罷工
佢哋話請假 唔等於罷工
填咗表未畀錢上次去入公會 條隊長度落地下

聯署
粉嶺班人如果玩聯署
自已屋企都變埋隔離中心喇

唔好聽啲on9講resign
你resign 左就只係一個賤民
冇人再理你
同白票撚一樣

未加入可以罷工 但冇左工會保護
你sl 算
or 快啲交錢

Permanent staff?

你唔係做宜行你會明感受？
你話辭職就辭咩
講到咩都咁易咁
有少少負面都唔得？

300姐，一早交左啦

八卦想問
其實驚咩？
公院醫護長期唔夠人手
佢求你返工都嚟唔切
又唔似黨鐵公墓員咁易請人

Tui

宜家都多大陸醫生
怕佢降低門檻

可能過埋呢波
上面都唔夠醫生用

交錢唔係問題 問題係要排幾個鐘去交錢😂

唔洗擔心，只要一日繼續有支那感染患者嚟，
到時前線醫護犧牲咗，
班膠層知道自己都要落前線，
佢地會跪求你地幫手㗎啦，
等下啦

驚閪咩
醫護咁缺人手 去到邊都唔驚搵唔到野做
唔似做狗咁6個月就train到出黎

Pish

升職可能會慢左

驚乜撚呀 醫護本來面對問題長期唔夠人手

唔係醫護嘅簽嗮，笑咗

支持你哋，我下星期一齊罷

我個ward得我一個罷

我都簽左

支持前線！

嗱，叫埋啲醫護學生一齊簽啦

唔驚
命仔緊要呀大佬！

我男友都簽左 同你一樣驚緊 我都好擔心

推 支持

好慘

驚冇左份工？

係佢係無 degree 嘅

齊上齊落呀醫護

罷！

En?

寧願死都唔選擇罷工

姑娘我撐你 ！

up

已聯署

推啊！！！！

pu

所有人一齊罷先無得秋後算帳

會考0分就做到poopoo啦

最緊要大家有良心

唉，諗起想死

你真係奴隸黎
死到臨頭仲諗升唔升職
岩啦 機會黎啦 想升而家自薦去重症病房博鬥啦
包你升硬 前提係你死唔去既話

...